美股認真討論區 CXXXII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

使唔使再開定多一個

No cash fuck

估唔到要靠spce 黎執profit
入左一注mdb m$
再跌再cow

Lm

係時候推個post上黎

317接左MA，陪下大家完

MA可能落到300
之前有個講股佬計過 ma值300蚊
不過應該唔會跌到300先停，預310左右

利申無錢溝

原來有post

中左伏
call 高位冇放
而家倒蝕

升返啦, 冇事啦

不如叫連狗改冇1001 la

有冇巴打敢long put下隻spce

SNE等今晚彈就走人算
再唔走就日爆

Cow左v ma msft

put呢隻會訓唔著，昨晚佢生命力仲勁過tesla

終於升返！

咁快跌完

Set 30 隨緣

美股不認真討論區

尋日SP SPCE 大價外星期五到期都有啲蚊，肥仔

30至31可以all in

D金。。。

跌到傻，搞咩鬼

呢個真 訓醒見到佢倒升真係痴線
之前40蚊嗰陣put左少少 唔知過埋今晚會點

放定溝？

落返1625再加注

莊股黎

跌2%

買乜跌乜
懷疑人生

成長股要睇埋預期
本益成長比 PEG=PE/growth rate
通常越細越平
Ma計埋成長率 估值仲平過V
所以升得快個v係正常
唔好比Stock price ，PE迷惑
係港股隻隻妹十幾年先齋睇PE

Hi

咩位入先

買金都有得跌到甘....

FCEL 點睇盤前升

開始升 隻SPCE真係好痴線

正常金跌正股會升返
應該對沖到個倉
如果唔係all in 其中一樣既話

金都跌

侵侵係咪有野講?

MA fans
但坐緊快艇

假升

American Tower (NYSE: AMT) reported Q4 EPS of $1.26, $0.24 better than the analyst estimate of $1.02. Revenue for the quarter came in at $1.92 billion versus the consensus estimate of $1.93 billion.

Overshoot去番正常位

之前2.6入左坐緊艇放唔放好，定等佢3月出財報

🌈🐻

呢隻同BLDP我都有睇，買呢d股其實都係講個夢

坐定定睇今晚又再跌

呢隻根本極有潛力 買嚟留比個孫

同埋ma 不斷做收購擴大業務, 係roe都睇到D growth 幾勁

同意
好過visa

姐係visa已經係業界龍頭增長空間一定比排第二嘅master細 所以大家都prefer master博佢out growth visa?

希望MA今晚升返
隻call凍過水

唔好意思 但我想問下 V 搵錢能力係勁過MA?
因為MA 主要market 係歐洲
但V 係美國 同全球佔64% 市場

又係50蚊妹翻幾個月

我都係認為佢揾錢勁過ma先買v

咁咪啱

利申 我買左MA
因為我覺得MA 升得多過V

渣緊正股支持你

MA > V > AXP, 3隻升得最慢係AXP, 所以今轉我都由AXP換MA

🤫🤫

歐豬有咩存在意義 除咗拖累全世界

今晚會唔會升返曬

正如黑狗同柒婆一樣，拖累香港

V係賺得多金額過MA
V正係因為大市佔賺得多
令基數都大 增長自然會慢過細基數既MA
未必係MA做得好過V好多
通常要比較賺錢能力就要睇埋Roe roa 毛利等等

今日開市call邊隻好

基數問題
大家差唔多管理能力
MA會自然快過V

今日似反彈

今晚答案係升！

個個都想跌佢就升

V 同MA 仲係紅燈,
好多其他已經係綠燈

AMD

MA

又要睇實d

MA最後特價時段，要買就快手

人跌佢跌 人升佢又跌 屌佢老母臭閪

我都係V轉MA
隻V慢過鬼

巴打都等緊佢地綠燈

tqqq

連燈指數下一隻到MA?

MA跌多D

歡樂MA加入BA死磨嘅大家庭

2000話說點加密

今期轉盤轉到MA

TSLA幾時肯跌到700

唔好呀
其實問過高手
佢都推介MA

MA做咩個個都吹奏

上幾代係幾勁嘅

msft -> tsla -> spce -> ma

[ member] [/ member]

FF少陣 人地配股價都767 仲有一堆人認投

仲想700? 一早叫你入又唔入 300開始叫到而家8xx

聽到都覺得煩

利申: TESLA 打手

好 明白曬 多謝巴打指教

nvidia 咁廢嘅，跌7%先彈得1.5%

Model y 下月開始交貨—》升

半導體類 不了

有tsla同spce咁硬淨又唔區

MA盤前最平

咁多幾驚跌穿2

炒細價股都係玩番港股啦
唔係主場渣拿都細好多

全線買MA

細價股港股仲衰

咪係

8百幾就望700，7百幾就望600，6百幾就望500

香港細價股簡直係老千天堂

spce好似陣間收市公布業績 唔知到時會唔會人踩人

細價港股跳曬舞咁

佢都冇客，預咗無盈利，反而留意佢有冇plan expect 幾時發射上太空先係重點

應該唔會嘅，間公司都未有收入

係

210

short put 700等接貨囉

SPCE想pre market 放咗佢，一陣入返

所以完全唔洗驚業績

有無巴絲用緊FT

想知應補繳金額係咩嚟
我見好似要比錢咁

補倉掛

買咗MA對沖我隻V仔

唔講都唔覺咁多巴打買左MA

琴日31放9左 好彩好少
其他係晒tesla

買埋axp會好d

我都諗緊
212趺到198

屌你老母

買金都跌

same here
買乜趺乜
好彩spce冇走到

美股係T+2，可能你係用咗未交割資金做trading

尋日清倉真係超級大傻仔

尋日唔加倉真係超級大傻仔

SPCE原來今日出EARNINGS, 向上定向下?

NFLX 明明係在家概念點解都會跌

知就無股市啦

經過上兩個交易日，今日美期個deep v真係仆街，你話唔係控制既都無人信，咁龐大既錢起碼要幾間大行聯手做鳩散仔

咁應該係收good faith violation warning？唔使補繳金額

姐係我戶口唔夠錢
之後我買股
佢借左錢買入左股

呢家我要比番？

Spce 幾點出業績

其實資金流有冇參考價值
明明尋日勁多大單流出

太天真了
3m 同dis 增速左咁多
好大機會會慢落或者長期慢輸大市

收市後

快啲9衝nio

資金流計法太搵笨
根本冇可能計到係出定入

又賭

琴晚個市真係嚇鬼
今日gogogo

試過哂咁多種指標咁制好似冇隻準
技術分析可能真係冇撚用

相信侵侵 唔驚！

首先指標係準既大家都會用
你用得指標就係攞黎輔助提高勝率
技術分析從來都冇得一本通書走到老
得既呢個世界唔會有人輸錢

我隻1575
屌你老母輸左80%

個個都去咗行山

對沖之子

相信侵侵? 咁不如相信政府

根本冇人會估到
所以我堅信stock>cash

買個太空夢

其實唔可以100%估到, 都起碼估到6-7成, 絕大部份傳染病科醫生都覺得會變風土病, 即係永遠唔會消失, 咁對經濟係有好嚴重既影響

pre market 升返幾蚊啦

開市直插吧

夢想無價

佢既概念係長遠一定賺，你買指數可以岩，贏既係inflation + average profit，要贏前面一定係大跌時貪婪

即使研發到疫苗, 都起碼係年幾兩年後既事, 仲要聽講呢個武漢肺炎係SARS+愛滋病+伊波拉+瘋牛症既混合體, 要研發到同時KO晒4種既話, 聽講快則3-4, 慢則10年

即係等死啦陣間收市
lm睇聽日人踩人

前提係市差果時仲有料去入市 不過咁樣諗公務員玩股真係無得輸

搞乜佢會爆上去？

直升

個個dow jones黎可以類比當買index fund

醫藥版塊升帶動

SDGR 今晚好靜

咁春藥都升了

good faith violation.

firstrade margin ac 你margin 大過佢俾你個capacity就會咁

你可以：
1） 電補倉
2) 賣番紅色既amount 2倍既股票去market

第2日就沒事. 佢今日email就會提你5日內要咁做. Btw firstrade 你一good faith violation佢就會扣你usd 20 同埋未回番錢時都唔再俾margin power你（ Both long term margin and day trading power)

指數同個股邊有得比
你講得岩 汰弱留強 指數本來就有呢類自動調整既機制係後面架啦 長渣唔覺得有咩問題

spce賭命，盤後先有

其實我覺得佢冇講錯，如果玩個股揀錯股係返唔到轉頭(nokia....)
所以投資係講portfolio

SPCE 10.8入
AMD 33入

Strong hold沒事兒沒事兒

拎小小profit玩ok

做得portfolio就要睇囉 所以長遠渣唔係錯 唔跟進先係囉

有無人覺得今日會假升百零點引人追貨再插

咁tqqq已經夠做

咁低緊係啦

仆街過我喇
希望一如以往
開市前跌開市喪升

賭場已開

spce開市又人踩人

琴日0.7入左
驚左就1蚊放左

過去個decade美股爆升就話姐，佢波浪/平穩tqqq長渣係會輸/好低回報

垃圾市, 今日唔賭啦

SPCE 37.25 SOLD

升都冇乜力

目標價50

一開波就free fall一下先

大升吧 美股

NVDA真係好撚廢 開市跌返晒Premarket果啲

特價sqqq

搖滾準備 預備失禁

spce走咗嗰啲......

$m 可唔可以升返多少少

爆升

平時叫貴果d 今日好入了

premarket算唔算

premarket係呃貨

跌1000點都冇力彈

升唔起

升緊

太好 唔想接貨 ， 接到成倉都係。

升番少少之後又閪趺

啱 大手入貨啦

agger

spce 37

又妹一日

pre跌開始收復

係，但尋日雙頂穿左支持位28000
覺得就算升都係引傻散追貨再插
如果無睇錯嘅話

大升吧 美記！

都係等食飯時間先睇個市

又可以又返tqqq

要大升lu

今晚可以早d訓

今日升400。信唔信

Ma 2日跌左廿蚊

買左正股.....唔驚！！

你果隻逃生門已關 走得切嗎

有冇人高j cocp

揸緊spce 既放唔放好

咁多巴打MA

歐洲跌
美女引領全球?

劇本開始了

回得好快

開估
係跌400

插

轉燈準備

S&P已經率先轉燈，其他睇路

in tqqq we trust!!

屌你 一開波CALL 跟住好彩呢棍之前走一走 轉PUT轉得切

又要請鄭融出場

岩岩先放左

CHOK 撚到

應該陣間大V

彈唔起

明明...

引人入局

DJI可以下試150天線

倒跌

又撚

笑左 又收割一班

似

請君入甕...
真係08年重演

今日DJI低位27566

撚狗市

即穿
咁似照抄今日歐洲個劇本

明明綠燈轉眼變成紅燈

親金跌加左一注

斬哂d call 無煩惱，正股驚西mode

仲有50% cash 睇下入邊隻

升又升唔起
升少少引狗 之後大力抽插

無睇歐洲，請問果邊點

可唔可以請JW出場

納DEE好努力

有冇人跟格sir掃ilmn

FTSE CAC DAX 可以去望下 未收市

老閪都唔放！！！

how

850放左tsla

納dee一個撐起全球股市

唔知跌唔跌得穿250

點解咁有信心？

呢兩日跌到仆街 遲d先入番

我就all in spce了
聽日收錢

isrg

分注中

我340入左一堆call
唔怕
最多渣都冇

據悉，維珍銀河今天美股收盤後將公佈Q4財報，市場預期每股收益為-0.21美元，營收為75萬美元。

維珍銀河是第一家上市的載人航天公司，公司幾乎無收入、處於淨虧損狀態。維珍銀河在2019年前9個月錄得淨虧損1.381億美元，並預計今年和2021年將繼續虧損。

此外據悉，截至9月30日，維珍銀河已經有來自60個國家的600多人報名參加太空旅行

尼隻好似仲係高位喎

靜啦

就係個個都知佢蝕 個個都想做低佢 大戶點會比你咁做

準備見兩支大陽觸

左一巴右一巴

仆街INDX先升後插

見到幾多大戶36左右入

入定d Sqqq做對沖先

想問個on9問題
有冇ching知假如係IB SP 咗一張 option
萬一要接貨係咪要接100股

yes ar.....

咁妹法 今日升少少聽日都應該跌突

一時call 一時put

股又跌金又跌

MA 我真係屌你老母 跌乜春吖 熊市唔使消費吖

GILD

唔係一級一級咁樣爬返上去掛

SP食左先

笑左 可以再入多少少

大盤想點

升1級跌1.2級

想跌

炒金炒1654~1652仲易玩過估指數期貨

唔好掂係我唯一意見

最後逃生門

其實SP到期日係咪一定會接貨
除非隻股升穿行使價

同感

Tqqq 點睇？

今晚唔坐定定，可以左一巴右一巴打死你

sqqq

隻bud好抵吊，65蚊入一注先

升一野跌兩野

賭錢果D
今晚感覺似係逃生門
長揸果D唔係好識操作就由9佢囉
反正都係斷9估

NIO

埋半導體股

冇力了 又要倒跌

真 我唔識都係諗住死揸隻msft同spce
希望一兩年後開返app賺錢

好彩一早放咗隻垃圾AMD

我輸得最甘就係TSLA 同埋NIO

唔是講笑
真係逃生門

zm 愈上愈有⋯⋯

堅持信念真係好重要，唔係一升就高追，一跌又係咁

侵侵去左邊

28150 都上唔到去到 28149

AMD 信念股 當睇唔到

好彩尋晚冇入貨

美國半導體業死路一條

跌空

連GILD點解跌都未知, 你地點玩股啊

跌=looking good
反正個市大調整 啲人都會賴落肺炎第一出口國果度

跌味濃

坐等1000

SP500首先見紅 下一個呢

好放隻spce喇

Amd大法好

突然發現今日業績有隻AHT 派咁高息
有無人知係咩黎？

nvidia 人踩人

真係比我估中左先升後跌

AMD大法要去返$27~$30先用到

點解

v都係啦屌，嬲到想cut鳩晒啲卡用銀紙算

今晚有機會繼續跌
大家睇路
中國肺炎剛剛先係意大利爆
仲會驚多一陣

沽果面贏左lu
可以訓覺

開始囉
坐穩呀DLLM 黎緊要落山啦

尋日LP咗 WDC 無LP到WYNN 同fedex

嘩你仲狼過cnbc班財演

好彩岩岩111.xx最高位賣晒zm
等佢跌返d先再入貨

美国药企Moderna（MRNA.O）涨21.14%；报道称该公司已经寄出首批新冠疫苗的样本，预计最快将在四月底进入临床实验阶段。

比人截左胡, 仲唔跌咩

重put個隻仲未跌

今晚插多1%，就可以開始撈野

條撚傻撚咗呀

一買即插

好心M$咪妹下妹下
一係跌左去一係升左去

又係呢句

tqqq升得仲少過qqq

全見紅

明明係$12-$17

816

唉...D put call真係比佢磨撚鳩死 左一巴右一巴

都係直接沽算....屌

我點解咁黑仔

通常第三日先撈底, 今日當跌第二日

等睇gif

而家仲跌緊
我隻call凍過水

屌佢
岩岩打左比佢
話個ac bug左
我諗琴日人踩人 ft個app bug左做成咁

因為我無玩到期權果d

49入左AMD

Molamola

買咩跌咩

all cash now 25k hkd

幾多股

叻仔，紅當當

想撈MA AMZN， ZM跌d再買返

屌你老母隻MA 319入完

近期堅係跌到冇底

RTHK 國奧會委員稱若疫情不平息 或探討停辦東京奧運

咩網黎

撚狗市

利申 狗

痴線..

點解仲要買call / put
正股先有得守

812止蝕未

genius.jpg

會唔會跌到美國大選

正

nvidia 266

人睬人

等睇Tesla跌穿800

又要千跌

273入咗VGT

依家跌，到trump選再升，劇本都諗好咗

溝佢老母算

SQQQ早已預備 我不相信運氣

失禁式

點解CHAD唔撚跌想all in

有幾黑 跌之前905入左

想剪卡

選到就係囉 選唔到真係食得屎

等埋個Q1呢

平晒倉了 打個和走人
支爆前都唔玩住

ma燈到

半年前真係玩緊27~30 AMD大法
唔係我狼，係AMD半年升咗1倍

屎忽痕入左隻爛肉
又穿
又跌左幾k

ALL IN TQQQ 位巴打仲喺到嗎 好擔心你

邊有運氣，大部份index都知路，暫未有停的signal

明明紅色

比佢升市以為無事
屌望翻全球index都跌到閪咁

好似有幾位巴打昨日入滿倉

終於入左disney

ma咁跌法好快穿300

前幾日50.7入咗SDGR

我345

落到295點睇

今個星期繼續跌

巴打

不要再說了

本少
唯有用call代股
上星期四仲賺緊800USD
星期五即跌

宜家入Disney咁勇

Gg

喂 瑞士都有WOR

牛軍率眾妖害人

LP咗等緊另一隻股崩盤

成個倉得sqqq 揮手

炒波幅買SQQQ

大升吧

瑞士 巴塞都有 今舖都係冚球鏟

多謝佢地嘅犧牲

dow又漏尿式下降

瑞士山區肺都頂唔住

SQQQ 先買第一注put

mastercard兩日10%

仆街！

第一點中左
今日收市應該-3-400點
聽日再插一波
正式熊2

咁係咪應該聽日先再望價入貨

減倉為主

SQQQ LC 成功走到，唔玩option 了

1life healthcare做特價,分段入貨了

做咩依家入咁睇路開

日本停奧運

rip

confirmed?

remdesivir係治療藥物
Moderna嗰隻係疫苗
兩樣野嚟

汁?

中撚左TSLA計

咩料 唔係國委會考慮渣咩

source?

Ccl 衣家買唔買得過

記得琴日定前日係納指定sp500幅圖上面畫左條向上既斜線，15%回調真係有機

吉了 享受左兩日跌勢無左4k

走都無謂

係武漢肺炎完之前買堆SPXB避下風頭算

即跌

唔跌到767都唔入

5月有決定

V同MA

日本輸幾錢如果停奧運？

真心想入好耐 揸番3 5 7年
不過似重有得跌

我覺得個劇本似係咁

Tesla 去番200-300先入

有排

最少2000億hkd，面子唔計

淨係有新聞報國際奧委會有三個月時間考慮取唔取消東京奧運喎

m$一定要頂住，做緊回血劍

而家個市咁疲弱
lp atm 都抵

日本終於trace到病源
600人用過
日本今鋪真收皮
推背圖又贏

起碼幾千億，估唔到最後係日爆

開始v

Nike adidas UA 無反應

以隻毒既傳播力正路5月會收皮
不過日本仔如果再用鑽石公主號個種態度防疫就死得

乜嘢病源？

V唔起
睇住想扯又DER

尋日put咗nike

推背圖? 邊象?

Falling knife x3

重put左dis，點睇東京上海迪士尼都死硬，花木蘭又比人杯

其實買咗升個啲巴打可唔可以分享下點解會買升，係覺得好快有解藥，定係個病毒會唔傳得去美國個邊？

clx算唔算強勢

頭先qqq綠
tqqq紅

v 完

好似有幾個唔關連嘅人同時感染
但搵極都搵唔到個源頭
結果就係搵到係同一間gym房
間gym係有600人最近用過
日本真爆了

三人退出

er 好耐冇提樂園有咩收入增長了

熊一了

長遠睇會升，不過依家點都put

成個版塊回調係一定 差在會唔會嘔番晒出黎

無得解

賭咋

為咗救日本，買入EWV

香港gym room 7成日唔帶口罩

傳播力強到咁 有可能5月收皮咩
不過係死亡率目前真係唔高 先好似冇咁得人驚

肺炎受惠股黎

45象
兩個人刺日

開市升少少又串柒柒

答到你就無窮人

V仔食少少好彩走得快

9成人都未好
如果唔死,但長期病患又點計??

連登仔一齊掃，應該到燈返起日本

未點死亡率

日本南韓歐洲個個走資去美國
過幾年美國統一世界

$M 不往我至愛。 磨下好

坐時光機番半年前啦

哭泣聲絕無意義

未

APT

到時吹線上Disney＋

做咩咁睇唔開玩3m

仲以為真係有新update...你班友仔真係唔係睇開新聞....

差D比你地FAKE到

探討停奧運呢D 幾個鐘前都講左, 跟住GYM房個個 濃厚接觸者既新聞呀嘛

你唔睇新聞掃一掃熱門會見到

記得玩股一定要近貼時事

死得仲撚快

仲玩3M

玩得3m 不妨玩埋mcd ko

琴日入左貨。strong hold

盤前推高然後高位派貨，笑撚到仆街

定乜春，呢d股股價跌先要偷笑

唔怕

我都中撚左
無左成k

AMD 跟左 Nasdaq %*4...

好似真係轉咗靠電視做收入多

重倉未走 ifc截左籌未

semiconductor > leverage index etf

係時候改名做 QQQQ

呢輪成日都係咁

大硬真係幾撚硬下

靠TVIX + SQQQ 回返血

Hedging ?

賭LO

無知小朋友入左貨
穿5%即賣

GDXJ 真係伏撚到仆街，大家真係咪撚買，佢升到咁上下我就放尻左佢

唔會嘔晒掛
老實講，去到$30大撚把人all-in啦
點會去到$30

又打穿一個底

D油日日趺

AMD係強化板嘅Sqqq

睇怕disney +下場都幾慘烈
又要銀彈攻勢拍獨家野
收完人錢又淨係比到d 自家野觀眾
除非玩收購攬多d 節目啦
唔係盤數都有排吸血

入滿倉

OXY爭氣到呢

如果聽日都跌就有D大鑊啦

新手未遇過美股回調 一手多呢幾日輸番哂d profit有突早知聽巴打講唔好咁多動作

打鋪機再睇

一月29 $166蚊買左,垃圾

我都心動

me2 4k usd咁就無左

係時候訓練下心理質素

仲未V

人踩人

今年美國半導體業好危險
上年中國超買團咗一堆貨
中國係美國半導體業嘅超大進口商
今年業績一定仆街

講技術又唔夠三星台積電鬥

仲敢買入ic設計同美國晶圓廠既，祝你好運

輸左8k profit +1.5k本金

tsla穿800

TSLA 穿800

SOXL

原來已經跌1%

tsla

Tsla

新用戶增長一定好快
但Keep唔keep到個月戶量就難講

睇一睇twitter
仆街今日好多國家失守
睇黎支武肺真係有排影響

嗯 個人覺得頂籠回到200天線左右
36-38即係舊年11-12月位 應該都已經大把人掃貨

IB買唔到SQQQ好嬲

我180 買

Disney + 發展緊長渣都ok

tech 先有得吹前景呀嘛
佢一早已經轉行賣ip 產業鏈
電影電視做主流傳播
所以每次有新電影上畫好多時唔係淨係話票房好就升
係憧憬緊ip 多左人識

又多幾個

sqqq

而家call QQQ 上望23x

台積相對唔會跌得太金 只要台灣唔爆而南韓未搞完 應該唔會跟足個回調幅度

Aal肚痾咁

當連MEME股都無人玩既時候
即係代表真BTFD

tsla
808入
諗住820走....

TSLA 不堪一擊的傢伙

Ma

MA兩日30蚊

開市850放左

新手指數真係最準

咁睇唔開？ 因間美國開始本土傳播就含得撚了

得番tesla short

sds點睇
入左少少

Visa/master?
Dis 現可入？

apple tv+要免費先吸引到人睇
消費者唔係傻既，當你要收費但內容唔及其他對手係唔會買賬
要爭市佔要用多好多時間
而呢段時間既虧損係一定會影響業務
仲未計市場到底飽和左未

Ma好吸引 但又想排165買msft 好糾纏

唔係有張圖講話歐洲佬染病機會得一半炸咩

M$ 165

Why no both? 岩岩312又加左

台電

跌200彈100跌200彈100

學生無咁多錢

超高位wo,其實沽依隻好穩,日日都係到跌

琴日落過去164 不過我搶唔到

Ba 長線

簡單D講，之前美股個牛市真係升到全部overprice咗，而家有機會回歸正常水平 大家真係要坐穩啦，頂唔住就走先

一陣就無左，仲跌緊，已走

等tsla收市報750

傻西先買Tesla

頭先有巴打話咩買 Tesla 800就睇700

今晚劇本：大跌，一分k上穿ma cross，之後插

今晚TSLA跌到700有邊個真係會入

sqqq生性啲啦 升咁少

我

係唔係 股j 😫

500先入

點解買唔到?

又穿低了

Dklm 我均價41.95

tesla

好難一步到位
閒閒地回調番10日8日先，然後model y上再拉

今日再千跌啦

使唔使開個苦主區畀ma

雖然仲係有STRONG HOLD
不過呢兩日都開始對沖,終於見返綠字

600就差唔多 衣家炒到太貴啦

排250接nvidia

AMZN有無機返1850

多你一個字 41.495

我個v仔啊

好多特價貨，忍多陣手

V d跌幅就快追到MA

痴撚線

美股已經4連跌

佢話咩financial instrument is not available for trading, 係咪我ge問題?

42.8 here

WDC 跑輸比 NVDA同TSLA
好唔開心

strong hold msft

V

V... fml

儲多幾個人可以出去開個oxy苦主區

GLD 都妹

V + Paypal...跌到仆街

自己用schwab唔清楚...

+1 仲有googl

V仔strong hold

買SPCE 見天父爸爸

你要unlock trade instrument

忍埋聽日訓先
Spce生性

已經轉哂燈 竟然仲有人入貨

跌多少少到boll底就v彈

依家唯有靠SQQQ做對沖減少損失

豬到傻撚咗

唔該CHING, 等我試下先

Spce 正式玩完

隻金又唔上唔落

唔驚，本多終勝

Sp500到左啦

已經唔識睇幅圖了

SPCE皮已收

冇架喇
利伸重倉MA call

炒金期貨大波幅區間先易賺錢除非穿線先要走
平時妹完就裂口衝上衝落, 好難玩

搵唔到

spce支k好長好靚

easy money 黎了，大家快d put 日指

跌市都唔升 見頂

美跌，港升，中國又贏

每月一出糧就課落去

加trading permission

入特價

跌返去180呢d 位

少少地put下 希望唔會左一巴右一巴

3m拎黎炒好難玩喎

唉輸到仆街

納指直插

已經準備好加倉 正面啲睇 俾位我入

呢幾日贏果d
就黎1晚清晒

我都係
岩岩先加左要24小時內

巴打玩咩輸咁多

今日暫時冇咗10k HKD
全部正股

之前個位太高 調整一定好大 而家道指高位調整10%都未到 但個疫情如果再嚴重d 第一個月埋單跌15%唔難 多過20%就難d 一過20%就好可能真轉熊市

歐洲2%

TVIX 呢？

今日差唔多了, 訓得

hold住3倍做空道指 3倍做空新興市場
好和味

V仔跌3%點忍啊屌

292買咁aapl

0.1%

開始有2018年尾既氣氛....

個人咁睇，佢地唔似香港咁中過sars, 係咪有足夠防疫意識同埋鬼佬有時d 衛生

一爆就會好似韓國咁

9up

全部穿哂

跌到冇底

SPCE 直指28$

屌你老未 班仆街狂沽蘋果 已斬倉

想問下要TICK邊樣?

大撚插

GOOGL MSFT總有一日上返去

TVIX都唔得

算啦趁仲正數都係走....
睇怕真係會插到冇

希望燈到啦

究竟買金定TLT好

Nvda V Spce都夠我輸死

幾時重演平安夜大屠殺

呢幾日都係唔好玩算

我唔信連續兩日千跌

不過個人膽心侵仔大選多啲
加埋疫情影響

插水

震下倉個個都腳軟曬，去馬會玩算啦，世界賭場唔岩15/16既人玩

別人恐懼我貪婪

nvda高位插左2成

尋日都殺唔少
但睇返今日好似仲有好多唔識死仲玩CALL

溫馨提示：買金，put 日指

玩左2個禮拜美股就搞成咁

聽日會升返喇掛

別人恐懼我更恐懼

仲有冇人stong hold?

跌到絕望時侵就出手做聖人上神枱之後連任

熄得apps喇 今日依棍仲諗著V

剩QQQ同TQQQ

不過已經對沖SQQQ....

有啊 msft googl

有冇汁，唔該巴打

係咪要入市

無左20K
全call

屌你諗住今日有返個似樣d既反彈就走 仆街跌到食屎

正股驚閪咩！

點解買左qqq又買tqqq

依家入SQQQ係咪不智...
太少貨

股市跌 金又跌 國債又跌

清倉即走 跟住有排跌到落地獄

巴打正股都仲有得升返
今晚都係扑暈自己好啲

咁我又無你咁多

strong hold
msft work
我信work下個月上30嫁....
搞到個個homeoffice我就fatfat 爆大d爆大d

QQQ玩落
後尾先加TQQQ....

唔買好過

跌完啦，無事啦!!

唔蝕錢 = 贏
賭場日日開, 唔急住賺

大家跳左樓未

正股驚閪

別人恐懼我貪婪...入sqqq

屌 啱啱開市唔係升緊嫁咩

NVDA bitcoin爆破都跌過50%
坐返一年又係一條好漢

劇本

好想知納指會唔會穿9000

各位 比啲信心
strong hold

比D信念 正股驚閪咩

睇來穿硬

請大家善用不推文功能
好人一生平安 贏多啲

我都經歷過 bitcon都捱得過 呢次都冇問題

唔好啦 到時震蕩你食晒兩邊

傻仔

熊一

又有機會返18年尾 跌足幾個月

清倉 沽SNE 88

要jump了

跟巴菲特條過氣廢佬買左就真係仆街

謝燈神

有冇人tqqq未走

唔係好明點解正股唔走?之後底位買番唔係仲好?

尋晚美股大跌之後，今日外圍大致喘定，尤其港股更加倒升，以為美股今晚應該會有輕微反彈，點知繼續下跌，呢次真係大檸樂。

今晚業績遊戲應該唔駛玩

要跳樓了

而家武肺燒到歐洲 d人去曬炒口罩喇

Which?

聽日港女千升呀

芝加哥有冇口罩期貨市場

你點知幾時係去到底位

M$終於唔軟

港女咁多國家隊

唔好燈

呢段野好熟口面

升翻了 開始V了

nuke china now

原本預今日會彈 點g free fall 即刻清半倉 買sqqq gld對沖

我知呀,老實講我係搏緊佢反彈一下....

只係而家咁樣直插,我都1516緊

認輸啦 俾我走貨

三飛烏鴉（終極版）

我都做緊QQQ + SQQQ
但今日會平晒佢

開始回，但回是為了跌更多

琴晚入左 20蚊放曬袋袋平安算
有覺好訓了

頻繁交易係導致普遍回報差過大市既主因

nvda earnings 前入, 好似過山車咁

太遲啦 19.5左右先有似食 好彩18個幾入左

好彩尋晚300放哂啲蘋果

利申323買

可唔可以集合連登仔力量，一齊入SQQQ燈返佢上去

我講多次 正股驚閪！！
繼續跌都唔驚 燈呀！！！！！ l

俄佬跌成8000

SQQQ放到聽日

咩貨都夠膽買住 聽日再係咁真係命都無

無事無幹就係姐，明知佢會keep住跌都唔走咩

講緊每日2-3% 連跌3 4日

我講既

我真係唔撚驚佢跌

300$開始買, 溝到平均價5百幾

咁幾時會明知佢升

估唔到fedex跌咁多 仲以為而家貨運大增會上返

GSX沽空報告點睇

睇連指

好多人只識買唔識賣

屌佢老母
乜撚都跌

而家好多零佣金
頻繁交易只係浪費時間唔係金錢
真係無理由死攬

點樣跌8000

In v jai we trust

唉 輸埋業績drop to zero了

散戶係好難明

用幾多本，升幾多成？
想做過參考

巴打好波
即刻精氣神返晒黎

唔緊要
我見個位巴打講既野好似唔係佢講好奇啫
300入TSLA到依家都係叻仔

散戶好難做最低位買入, 同一隻股票買放買放其實回報不大

美股都唔係波幅市

買個股果邊前日喺縮左一半profit 之後冇野喺手，indexing果邊繼續不動如山
依家個價大約只係返到12月中果時，未撚驚過

今日可以熄機早d訓

係就爽

SPCE 開PUT 了

話時話 bitcoin又開始跌浪

ma已經返唔到轉頭

有冇買咗tqqq嘅巴打
Ifc上相認

如果玩過BTC, 就知道呢D跌只係陰跌

index

Cocp賺唔少啦

到美國佬食飯時段，又會跌

波幅一向係咁大架啦....
你至少睇一月三月圖啦,震緊咋

已經左晒伏

各6000美金
13/2入
空道指升15%
空新興升17%
参考貿戰果時嘅股價 如果指數回番上年十一月簽第一階段前 有1倍潛在升幅

日日蝕真係好sad

唔錯，受教了，多謝巴打

大家win 多d

想del apps

其實美股已經好少少，有etf put，算公平啲

港女得牛熊，仲可以托個股夾鳩你

得期指係玩得過，不過唔係個個玩得起

V緊 有冇人仲hold sqqq

終於跌定返少少好似係

上呀

等大爆升

大V開始！

sor 錯資料
空道指無一倍 參考十一月果時係大概會升7成
我打算睇情況 4成起開始逐步沽
3倍etf唔怕長放

日日起身數錢

d人仲敢接飛刀
仲有得跌

金又負
正股負
sqqq都負

收到 thx

堅唔堅呀

咩事 V

strong holding

要留意乜？

隻SPCE 咁都有得升返
ON9?

mcd nee 快入

大奇蹟日

Spce gogogo

無事了

未到
而家鑊形市
大戶收貨

接貨 底位 機會

今星期尾仲甘

All in tqqq嘅機會嚟喇

Strong hold !
唔止跌一日

竟然無人講zm

等睇200天線又一棍打落黎

有無爸打入左RUN

覺得已經無事果啲係咪全倉spce

自己諗

上返100天線當然

估唔到靠佢救全家

撚屌股單係疫症視像開會就炒起
突然覺得股市好幼稚

支那炒起

呢隻垃圾黎

點解咁講

邊隻三倍做空新興，見隻EDZ仲跌緊

仲以為又係肺炎概念股

根本d消息攞黎講

到底依家應該入咩
補貨？ sqqq?

BABA綠燈 all in

呢幾個月賺10蝕返4.....倉唔大繼續SH先
市道不明未見底, 等多排先撈底

我就係就係edz
佢尋日升左10% 今日回番1%好正常

個市咁既樣，邊個敢留股星期5過夜，已經跌左幾個星期5，咁都千升抵我輸

想問佢計價係點計，亞洲收左市佢仲有升跌

不嬲幼稚
水多就咁 間間大行借錢炒股 就係有消息就狂入 上星期炒個有機會因疫情加息都升幾百點

走咗svxy,賺咗0.5

班歐洲廢物終於收市
美國人,反抗
推番個市上去

晚晚賭錢
就晚晚輸錢

佢跟MSCI Emerging Markets IndexSM

3倍做空就係index跌1%佢就升3% index升佢就跌咁
etf唔會好似牛熊有收回價 又唔會有時間值 3倍純粹係乘大你risk同reward 佢之前升市果彈我都係買3倍道指做多etf

咁你仲賭

佢哋跌到仆街

早啲訓啦

收皮啦我都真係
半年前放係度由佢升 有10幾20 PROFIT
依家坐係電腦前面就晚晚輸一千兩千

msft 爆緊上去

唔玩

入返少少對沖下先，除左大陸亞洲邊個爆發都無水救市

ASML

有無人有留意美國航空 好撚癲..

無底..

屌唔好又跌啦

無啦 大陸單又落唔到 韓國又搞成咁 好彩台灣未出事 唔係第一第二大客一齊死asml跳樓都唔掂

係呢個位妹到完場已心足

今次再深啲應該

第二波？ 一齊再轉向 笑左

今次再深啲

惡到

有冇人覺會跌到3月

你依家走咪一樣

好惨

已淡倉